Переход по страницам раздела с товаром более 181 карточки (Desktop)

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия (для desktop):
1. Каталог
2. Открыта категория с товаром от 181 карточек .

* Предусловия (для touch):
1. Главная
2. Нажата кнопка "Перейти к покупкам"
3. Открыта категория с товаром от 181 карточек (например "Гипсокартонные системы")
4. Каждый раз, после откытия страницы, сколим до пагинации страниц.

Шаги:
1. Нажать кнопку "2" в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта страница номер 2. 
-  По левую сторону от кнопки "Далее >" появилась кнопка "< Назад"

2. Нажать  последнюю кнопку в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта последняя страница. 
-  Есть кнопка "< Назад"

3. Нажать кнопку "..." (многоточие) в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта страница. 
-  В пагинаторе по левую и правую сторону от цифры номера страницы (например "8") расположены кнопки "..." (многоточие).
-  По левую сторону от кнопки "Далее >" появилась кнопка "< Назад"

4. Нажать кнопку "..." (многоточие) левее цифры номера страницы в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта предыдущая страница (например "7").

5. Нажать кнопку "..." (многоточие) правее цифры предыдущей страницы (7)в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта станица с шага 3.

6. Нажать кнопку "1" в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта первая страница.
-  Есть кнопка "Далее >"

7. Нажать кнопку "Далее" в пагинаторе.
* Ожидаемый результат:
-  Открыта страница номер 2 .

8. Нажать  последнюю кнопку в пагинаторе.
*Ожидаемый результат:
-  Открыта последняя страница.
-  Есть кнопка "< Назад"

9. Нажать кнопку "Назад" в пагинаторе.
*Ожидаемый результат:
-  Открыта предпоследняя страница.
-  По правую сторону от кнопки "< Назад" появилась кнопка "Далее >"


Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-29 | 16:07 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS |  | | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-29 | 16:10 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 01:34 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 12:25 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. | 


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-29 | 16:08 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | | | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-29 | 16:11 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 23:35 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда | 
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | PASSED | Chrome, iphone | PASSED | 2023-09-17 | Виктор
| 2023-10-01 | 12:25 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |  | | 01.10.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 12:25 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. | 